屋企係大陸人

點算，係咪冇得救?

係

不過盡力救啦 唔支持都唔好阻住晒

佢話64中共做得岩

咁應該好難

見你仲識打中文字 我當你改左邪歸正

答翻你
無得救 唔好俾家用先止到血

我仲係學生